［轉載］手足係Kindle出版咗本反送中的書，希望大家支持

Kindle （即Amazon）Link 請廣傳

只有你有手機，都可以下載Kindle App然後試閱，並不限於Kindle機。

港共最近出版咗本《哭泣的城市》，肆意抹黑抗爭運動。最弊係，港共掌握了全港連鎖書店，令到所有出入書店的學生及市民都很可能遭受洗腦。
我地絕唔可以坐以待斃，不能係書籍呢個文宣領域中敗給敵人。
其實，去年12月開始，我地手足已經開始撰寫一本書，去分析反送中運動，宣傳抗爭思想。而最近呢個月為了對抗《哭泣的城市》，更加通宵達旦咁趕稿，今天終於成功係kindle上出版。希望大家可以幫忙分享推廣。

利申：呢本書以文字為主，圖片較少。注重分析及思辨。內容主要係通過反送中運動，去介紹後現代的社會學及哲學理論。直接D講，係有D悶，希望大家多多包涵。

順便，大家都可以關注我地的Youtube Channel「思想加」：

原post
【突發】手足係Kindle出版咗本反送中的書，希望大家支持

［TVB日任23/4］Pampers紙尿片 讓蟲蟲親近BB肌膚？

見到有呀，但無買。
睇書想輕鬆吓

Push